如果有廣告商搵你地賣廣告, 你地覺得係咩人公司搵你地??

如果有廣告商搵你地賣廣告,
你地覺得係咩人公司搵你地

中共

健身公司
健身前果個樣

消委會
醫學美容、整容風險